我成功遺傳咗老豆同呀爺嘅特點！

就係窮

屌你

唔係有啫咩

係香港地係代代相傳

冇，佢地都媾到女，你冇

香港特色

我係柒

窮